★壽臣山一帶算唔算從未被蝗蟲感染區域？

想知

唔係囉

Ocean park

壽山村道果堆

都有支那人買

應該都有d有錢蝗嘅

EASON好似住果到

關你咩事

富蝗唔係蝗？

一隻食飽，一隻冇得食

基本上冇分別，都係蝗

絕對係啦

景點

警深水灣拘3內地漢 涉闖壽臣山豪宅企圖爆竊

有新樓就會有蟲

你講完依家係

果頭好多樓已經比有錢蝗買左
十幾年前用「優才」身份呃身份證果班

蝗吃蝗

和合石都有蝗喇

樓豬去邊，邊度就有蝗

U are chinese

邊會無